{"translation-revision-date":"2025-02-13 16:13:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Get More Credits":["Consigue m\u00e1s cr\u00e9ditos"],"Get Started":["Primeros pasos"],"Meta no longer supports personal accounts. Please unlink, convert to a business account, and relink to restore your feed.":["Meta ya no admite cuentas personales. Por favor, desvinc\u00falala, convi\u00e9rtela a una cuenta de negocios y vuelve a vincularla para restaurar tu feed."],"Enter your Instagram access token":["Introduce tu token de acceso a Instagram"],"To get started please add your Instagram Access Token. Follow the %1$ssteps%2$s to generate a token, then paste it below and save.":["Para empezar, por favor, a\u00f1ade tu token de acceso a Instagram. Sigue los %1$spasos%2$s para generar un token, luego p\u00e9galo abajo y guarda."],"Connect Instagram":["Conecta Instagram"],"Link Account":["Vincular cuenta"],"The current Content width is applied from %s.":["El ancho del contenido actual se aplica desde %s."],"Experiencing an issue with Spectra version %s? Roll back to a previous version to help troubleshoot the issue.":["\u00bfEst\u00e1s experimentando alg\u00fan problema con la versi\u00f3n %s de Spectra? Vuelve a la versi\u00f3n anterior para ayudar a diagnosticar el problema."],"Get Spectra Pro Now":["Consigue ahora Spectra Pro"],"PRO":["PRO"],"Activate Now":["Activar ahora"],"Image Gallery Pro":["Image Gallery Pro"],"Slider Pro":["Slider Pro"],"Countdown Pro":["Countdown Pro"],"Modal Pro":["Modal Pro"],"Popup Builder Pro":["Popup Builder Pro"],"Dynamic content":["Contenido din\u00e1mico"],"Advanced Animations":["Animaciones avanzadas"],"Instagram Feed Block":["Bloque de feed de Instagram"],"Experience design freedom with Spectra Pro. Utilize advanced blocks, extensions, and premium features to create a websites that stands out!":["Experimenta la libertad de dise\u00f1o con Spectra Pro. Utiliza bloques avanzados, extensiones y funciones premium para crear sitios web que destaquen."],"Limitless Design with Spectra Pro!":["\u00a1Dise\u00f1o sin l\u00edmites con Spectra Pro!"],"Read Full Guide":["Leer la gu\u00eda completa"],"Free vs Pro":["Gratis vs Pro"],"Get exclusive features and unbeatable performance.":["Cosigue caracter\u00edsticas exclusivas y un rendimiento insuperable."],"Unlock Spectra's Full Potential!":["\u00a1Libera todo el potencial de Spectra!"],"Upgrade Now":["Actualizar ahora"],"Installed":["Instalado"],"Connect":["Conectar"],"Default route fallback":["Ruta de respaldo por defecto"],"Disconnect":["Desconectar"],"Disconnect AI":["Desconectar IA"],"This setting allows you to enabled or disable the AI features on your website.":["Este ajuste te permite activar o desactivar las funciones de IA en tu sitio web. "],"Build 10x Faster with Spectra AI":["Construye 10 veces m\u00e1s r\u00e1pido con Spectra AI"],"Generate Custom Code":["Generar c\u00f3digo personalizado"],"Say goodbye to generic designs and say hello to our AI-personalized page templates, tailored just for you.":["Di adi\u00f3s a los dise\u00f1os gen\u00e9ricos y saluda a las plantillas de p\u00e1gina personalizadas con IA, hechas a tu medida."],"Personalized Templates":["Plantillas personalizadas"],"Got questions? Our AI has the answers. Whether it's troubleshooting or customizing your site.":["\u00bfTienes preguntas? Nuestra IA tiene las respuestas. Tanto si se trata de solucionar problemas como de personalizar tu sitio, te cubrimos las espaldas."],"WordPress Wizardry":["Brujer\u00eda de WordPress"],"AI-Powered Block Patterns":["Patrones de bloques con IA"],"With our AI, you can effortlessly create persuasive and engaging copy that resonates with your audience.":["Con nuestra IA, puedes crear sin esfuerzo textos persuasivos y atractivos que resuenen en tu audiencia."],"Craft Compelling Content":["Elabora contenidos convincentes"],"Getting Started with 1000 Free Monthly Credits":["Empezando con 1.000 cr\u00e9ditos mensuales gratis"],"Reconnecting to Use AI Features":["Reconectarse para utilizar las funciones de IA"],"Get Started with 1000 Free Monthly Credits":["Empieza con 1.000 cr\u00e9ditos mensuales gratis"],"Reconnect and Continue Using AI Features":["Vuelve a conectarte y sigue utilizando las caracter\u00edsticas de la IA"],"AI Design Copilot":["Copiloto de dise\u00f1o de IA"],"AI Assistant":["Ayudante de IA"],"Failed to save setting":["No se han podido guardar los ajustes"],"Theme Fonts":["Fuentes del tema"],"Site Visibility":["Visibilidad del sitio"],"Integrations":["Integraciones"],"Editor Enhancements":["Mejoras del editor"],"The Spectra Quick Action Bar lets you have all your frequently used Spectra blocks right at your fingertips!":["La barra de acci\u00f3n r\u00e1pida de Spectra te permite tener al alcance de la mano todos los bloques de Spectra que utilizas con frecuencia."],"Enable Quick Action Bar":["Activar la barra de acci\u00f3n r\u00e1pida"],"Linked Users":["Usuarios vinculados"],"Disabled":["Desactivado"],"Instagram Account":["Cuenta de Instagram"],"Business Account":["Cuenta Business"],"Personal Account":["Cuenta personal"],"Please link an Instagram Account to start using it with Spectra!":["\u00a1Vincula una cuenta de Instagram para empezar a utilizarla con Spectra!"],"No linked accounts.":["No hay cuentas vinculadas."],"Invalid Token":["Token no v\u00e1lido"],"Please unlink and relink the account(s) marked in red.":["Por favor, desvincula y vuelve a vincular la(s) cuenta(s) marcada(s) en rojo."],"3. The Instagram Account was unused on Spectra for 60 days.":["3. La cuenta de Instagram no se utiliz\u00f3 en Spectra en los \u00faltimos 60 d\u00edas."],"2. The Instagram Account was made private.":["2. La cuenta de Instagram se hizo privada."],"1. The Instagram Account password was changed.":["1. Se ha cambiado la contrase\u00f1a de la cuenta de Instagram."],"It looks like one or more accounts have been disabled due to security reasons. Here are some of them:":["Parece que una o varias cuentas han sido desactivadas por motivos de seguridad. Aqu\u00ed tienes algunas de ellas:"],"Failed to Add Account":["Fallo al a\u00f1adir la cuenta"],"Account Linked!":["\u00a1Cuenta enlazada!"],"Account Exists!":["\u00a1La cuenta ya existe!"],"Inavalid Token":["Token no v\u00e1lido"],"Linking":["Enlazar"],"Unlink":["Desvincular"],"Are you sure you wish to unlink %1$s@%2$s%3$s?":["\u00bfSeguro que quieres desvincular %1$s@%2$s%3$s?"],"Unlink User":["Desvincular usuario"],"Enable the \"Inherit From Theme\" option to make all buttons in Spectra blocks across your website inherit their styles from the theme.":["Activa la opci\u00f3n \u00abHeredar del tema\u00bb para que todos los botones de los bloques Spectra de tu sitio web hereden sus estilos del tema."],"Button - Inherit From Theme":["Bot\u00f3n - Heredar del tema"],"License successfully deactivated!":["\u00a1Licencia desactivada correctamente!"],"Please enter a valid license key!":["\u00a1Por favor, introduce una clave de licencia v\u00e1lida!"],"Activate %1$sSpectra Pro%2$s to get professional support and automatic updates from your WordPress dashboard. If you don't have a license, you can %3$sget it here \u00bb%4$s":["Activa %1$sSpectra Pro%2$s para obtener ayuda profesional y actualizaciones autom\u00e1ticas desde tu panel de WordPress. Si no tienes licencia, puedes %3$sobtenerla aqu\u00ed%4$s"],"Maintenance Mode returns an HTTP 503 status code, signaling to search engines to revisit the website shortly. However, it's advisable not to utilize this mode for extended periods, ideally limiting its use to a few days.":["El Modo de mantenimiento devuelve un c\u00f3digo de estado HTTP 503, indicando a los motores de b\u00fasqueda que vuelvan a visitar el sitio web en breve. Sin embargo, es aconsejable no utilizar este modo durante periodos prolongados, lo ideal es limitar su uso a unos pocos d\u00edas."],"Enable Maintenance Mode":["Activar el modo de mantenimiento"],"Is your website still in the making and not yet ready for other people to see? When the site is ready to be indexed, the 'Coming Soon' page returns an HTTP 200 status code.":["\u00bfTu sitio web a\u00fan est\u00e1 en proceso de creaci\u00f3n y no est\u00e1 listo para que lo vean los dem\u00e1s? Cuando el sitio est\u00e1 listo para ser indexado, la p\u00e1gina \u00abPr\u00f3ximamente\u00bb devuelve un c\u00f3digo de estado HTTP 200."],"Currently, no Font Families added.":["Actualmente, no se ha a\u00f1adido ninguna Familia tipogr\u00e1fica."],"Variant":["Variante"],"Add Google Font":["A\u00f1adir fuente de Google"],"Select one or more font styles":["Selecciona uno o m\u00e1s estilos de fuente"],"Select one or more font weights":["Selecciona uno m\u00e1s grosores de fuente"],"Font Families":["Familias de fuentes"],"Remove":["Eliminar"],"Are you sure you want to remove %1$s%2$s%3$s font family?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminar la familia de fuentes %1$s%2$s%3$s?"],"Remove Font Family":["Eliminar familia de fuentes"],"Are you sure you want to rollback to Spectra v%1$s?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres volver a Spectra v%1$s?"],"Enable the \"Custom CSS\" option if you want to add your own CSS code on post\/page to customize the page as per your expectations.":["Activa la opci\u00f3n \u00abCSS personalizado\u00bb si quieres a\u00f1adir tu propio c\u00f3digo CSS en la entrada\/p\u00e1gina para personalizar la p\u00e1gina seg\u00fan tus expectativas."],"Close":["Cerrar"],"Regenerate":["Regenerar"],"Please note that after regeneration, it is recommended to purge all your cache to ensure that old assets are not served, preventing potential frontend breaking issues.":["Ten en cuenta que, tras la regeneraci\u00f3n, se recomienda purgar toda la cach\u00e9 para garantizar que no se sirvan activos antiguos, evitando posibles problemas de rotura del frontend."],"Global Block Style":["Estilo de bloque global"],"Animations":["Animaciones"],"Rate Us":["Val\u00f3ranos"],"data object is empty":["el objeto de datos est\u00e1 vac\u00edo"],"Loop Builder":["Maquetador del loop"],"Instagram Feed":["Feed de Instagram"],"Popup Builder":["Maquetador de ventanas emergentes"],"AI Features":["Caracter\u00edsticas con IA"],"Dashboard":["Escritorio"],"Modal":["Ventana emergente"],"Activate":["Activar"],"Custom CSS":["CSS personalizado"],"My Account":["Mi cuenta"],"License Key":["Clave de licencia"],"Please enter your valid license key below to activate Spectra Pro!":["\u00a1Por favor, introduce abajo una clave de licencia v\u00e1lida para activar Spectra Pro!"],"License successfully validated!":["\u00a1Licencia validada correctamente!"],"Paste your license key here":["Pega tu clave de licencia aqu\u00ed"],"Your license is active.":["Tu licencia est\u00e1 activa."],"Sidebar":["Barra lateral"],"Popup":["Ventana emergente"],"Choose how you want to display dynamic content settings":["Elige c\u00f3mo quieres mostrar los ajustes de contenido din\u00e1mico"],"Dynamic Content":["Contenido din\u00e1mico"],"Pro":["Pro"],"Core":["N\u00facleo"],"Registration Form":["Formulario de registro"],"Login Form":["Formulario de acceso"],"Image Gallery":["Galer\u00eda de im\u00e1genes"],"Counter":["Contador"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Enable this option to enable the support of our Legacy Blocks on the site.":["Activa esta opci\u00f3n para activar la compatibilidad con nuestros bloques heredados en el sitio."],"Enable Legacy Blocks":["Activar bloques heredados"],"This setting will apply default Row & Column Gaps in the Container Block.":["Este ajuste aplicar\u00e1 por defecto espacios de fila y columna en el bloque de contenedor."],"Container Elements Gap":["Espacio de elementos el contenedor"],"Slider":["Carrusel"],"Successfully saved!":["\u00a1Guardado correctamente!"],"Performance":["Rendimiento"],"Version Control":["Control de versiones"],"Asset Generation":["Generaci\u00f3n de recursos"],"Editor Options":["Opciones del editor"],"This setting will apply default padding in the Container Block.":["Este ajustes se aplicar\u00e1 al relleno por defecto del bloque de contenedor."],"Container Padding":["Relleno del contenedor"],"Enable this to automatically recover any erroneous blocks that may occur on your web pages. This will save you time spent on clicking all those \"Attempt Block Recovery\" Buttons.":["Activa esto para recuperar autom\u00e1ticamente cualquier bloque err\u00f3neo que pueda haber en tus p\u00e1ginas web. Esto te ahorrar\u00e1 tiempo en hacer clic en los botones de \u00abIntento de recuperaci\u00f3n del bloque\u00bb."],"Automatic Block Recovery":["Recuperaci\u00f3n automatica de bloques"],"Enable this to make sure all previously used Font Awesome 5 icons are displayed correctly while using the Font Awesome 6 library.":["Activa esto para asegurar que todos los iconos de Font Awesome 5 usados anteriormente se muestran correctamente cuando usas la biblioteca de Font Awesome 6."],"Load Font Awesome 5 Support":["Cargar compatibilidad con Font Awesome 5"],"Secret Key v3":["Clave secreta v3"],"Site Key v3":["Clave del sitio v3"],"reCAPTCHA v3":["reCAPTCHA v3"],"Secret Key v2":["Clave secreta v2"],"Site Key v2":["Clave del sitio v2"],"reCAPTCHA v2":["reCAPTCHA v2"],"here. ":["aqu\u00ed. "],"To enable reCAPTCHA for your form, please follow the steps mentioned ":["Para activar reCAPTCHA en tu formulario, por favor, sigue los pasos mencionados "],"Select the page you want":["Selecciona la p\u00e1gina que quieras"],"Enable Coming Soon Mode":["Activar el modo de pr\u00f3ximamente"],"This setting will apply spacing in between all blocks inside block editor.":["Este ajuste se aplicar\u00e1 al espaciado interno de todos los bloques en el editor de bloques."],"Blocks Editor Spacing":["Espaciado del editor de bloques"],"This setting will apply to Container Block's default Content Width.":["Este ajuste se aplicar\u00e1 al ancho por defecto del contenido en el bloque de contenedor."],"Default Content Width":["Ancho por defecto del contenido"],"Enable the \"Copy Paste Styles\" option to have the ability to copy & paste Spectra & Core Gutenberg Blocks Styles.":["Activa la opci\u00f3n de \u00abCopiar y pegar estilos\u00bb para tener la posibilidad de copiar y pegar estilos de bloques de Spectra y Gutenberg."],"Copy Paste Styles":["Copiar y pegar estilos"],"Enable the \"Collapse Panels\" option if you want to Collapse all other Panels in your Blocks Settings except for the one which is clicked. This way you have only one Panel of Settings in front of you to Focus on.":["Activa la opci\u00f3n de \u00abCerrar paneles\u00bb si quieres cerrar todos los dem\u00e1s paneles de tus ajustes de bloques excepto el que est\u00e9 activo. De este modo solo tendr\u00e1s frente a ti un solo panel de ajustes en el que centrarte."],"Collapse Panels":["Cerrar paneles"],"This option will load the font files right away on page load. Preloading Local Fonts can speeds up your website even further.":["Esta opci\u00f3n cargar\u00e1 los archivos de fuentes al cargar la p\u00e1gina. La precarga de fuentes locales puede acelerar tu web a\u00fan m\u00e1s."],"Preload Local Fonts":["Precarga de fuentes locales"],"Enable this option to download Google fonts and save them on your server. This can be great for improving speed of your website and to comply with GDPR laws.":["Activa esta opci\u00f3n para descargar las fuentes de Google y guardarlas en tu servidor. Esto puede ser fant\u00e1stico para mejorar la velocidad de tu web y para cumplir con las leyes de RGPD."],"Load Google Fonts Locally":["Cargar las fuentes de Google localmente"],"Select the font families you want":["Selecciona las familias que quieras"],"Spectra offers 1500+ Google font options. If this is overwhelming for your clients, you can use this option to show only limited number of fonts in the block settings.":["Spectra ofrece m\u00e1s de 1500 opciones de fuentes de Google. Si esto es abrumador para tus clientes, puedes usar esta opci\u00f3n para mostrar solo un n\u00famero limitado de fuentes en los ajustes de bloques."],"Allow Only Selected Fonts":["Permitir solo las fuentes seleccionadas"],"Enable this option to turn on beta updates and be notified when a new beta version of Spectra is available. The beta version will not install automatically, you will have to install it when you get a notification. It is recommended to try beta on a test environment only.":["Activa esta opci\u00f3n para activar las actualizaciones beta y recibir avisos cuando est\u00e9 disponible una versi\u00f3n beta de Spectra. La versi\u00f3n beta no se instalar\u00e1 autom\u00e1ticamente, tendr\u00e1s que instalarla cuando revisas un aviso. Se recomienda probar las betas solo en entornos de prueba."],"Enable Beta":["Activar beta"],"Rollback":["Retroceder"],"Spectra comes with a stunning library of page templates and block patterns. This library is accessible with the Templates button while editing the page or post. Manage the visibility of that button with this option.":["Spectra incluye una asombrosa biblioteca de plantillas de p\u00e1gina y patrones de bloques. Esta biblioteca est\u00e1 accesible desde el bot\u00f3n de plantillas mientras editas la p\u00e1gina o entrada. Gestiona la visibilidad de este bot\u00f3n con esta opci\u00f3n."],"Enable Templates Button":["Activar el bot\u00f3n de plantillas"],"Facing issues with style, layout, color or another page element? Use this option to regenerate CSS and Javascript assets. It can help with all kinds of asset issues.":["\u00bfTienes problemas con el estilo, dise\u00f1o, color u otro elemento de la p\u00e1gina? Usa esta opci\u00f3n para regenerar los recursos de CSS y Javascript. Puedes ayudar con todo tipo de problemas con recursos."],"Asset Regeneration":["Regeneraci\u00f3n de recursos"]," to learn the difference between generating CSS and JS inline and in a separate file.":[" para aprender la diferencia entre generar el CSS y JS integrados o en un archivo separado."],"Spectra loads the CSS and JS inline on the page by default. If you want to generate separate CSS and JS files for Spectra blocks, enable this option. ":["Spectra carga por defecto el CSS y JS integrados en la p\u00e1gina. Si quieres generar archivos CSS y JS separados de los bloques de Spectra activa esta opci\u00f3n. "],"File Generation":["Generaci\u00f3n de archivos"],"Responsive Conditions":["Condiciones de adaptabilidad"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"Extension":["Extensi\u00f3n"],"Join The Community":["\u00danete a la comunidad"],"Create New Page":["Crear una nueva p\u00e1gina"],"We designed Spectra to be intuitive but we do recommend learning how it works by checking our comprehensive documentation and watching the video below. Enjoy your time with Spectra!":["Hemos dise\u00f1ado Spectra para que sea intuitivo pero recomendamos aprender c\u00f3mo funciona revisando nuestra sencilla documentaci\u00f3n y viendo el siguiente v\u00eddeo. \u00a1Disfruta de tu tiempo con Spectra!"],"Welcome To Spectra":["\u00a1Te damos la bienvenida a Spectra!"],"What's New?":["\u00bfQu\u00e9 novedades hay?"],"FAQ":["FAQ"],"Masonry Gallery":["Galer\u00eda de muro"],"Display Conditions":["Condiciones de visualizaci\u00f3n"],"Google reCAPTCHA":["Google reCAPTCHA"],"Cancel":["Cancelar"],"Regenerate Assets":["Regenerar recursos"],"Tabs":["Pesta\u00f1as"],"Rollback to Previous Version":["Volver a una versi\u00f3n anterior"],"Settings":["Ajustes"],"Font Family":["Familia de la fuente"],"Style":["Estilo"],"Advanced":["Avanzado"],"Deactivate":["Desactivar"],"Activated":["Activo"],"Deactivate All":["Desactivar todo"],"Activate All":["Activar todo"],"Blocks":["Bloques"]}},"comment":{"reference":"admin-core\/assets\/build\/dashboard-app.js"}}